好撚不安，岡田麿里做埋動畫監督

頭先唔知開咩app望到眼
嘩屌見到岡田做監督
跟手google套嘢個名

大河內，高山呢啲徹底輸晒

係咪第一年睇動畫？
佢整d情感類有一手架

迷家

係咪冇睇過花開同那朵花

樓主不安
係咪驚佢可以盡情整催淚彈

唔知岡媽分鏡畫成點?

創聖evol
迷家
魔劍
三套啲感情戲冇得輸

勁野

創聖好睇 有香菜愛衣

跨越物種既愛情故事好滾動

IT狗表示

不動司令ho ball

淨係呢度已經夠判佢死刑

監督要畫分鏡圖 同單寫劇本差好遠

龍與虎
花開物語
那朵花
櫻花莊
說出心底的話
睇過既都勁鐘意

如果動畫工作者只有穩定出庸作 同爛作居多偶出佳作兩種類型
我會揀後者

寫劇本唔同做監督,劇本有佳作同做得掂監督係兩回事

今次佢兩樣做晒
會點

人狗情未了唔關岡田事啦
不過就算從來冇第一輯呢套都係爛尾
雖然睇完LOGOS之後覺得EVOL都唔算好差

連佢曉唔曉畫圖都唔知

監督同劇本兩樣野黎喎

佢D情感戲真係好矯揉造作

唉我套鐵血的孤兒

第一季阿波羅野狗嘅舉止(周圍聞 四肢行走)
evol講返佢係狗嘅轉生 成件事唔錯得曬
只怪故事刻意整到男主係阿波羅尼亞斯嘅轉生